[今晚係關鍵] 擺工係一個滾雪球遊戲

擺工唔會係一、兩日的事，而係一個中長期的鬥爭。

而家香港大概可以分為三派打工仔

1. 主動擺工，無包袱，更加會幫人擺工，只有一至兩成的後生仔敢玩。

2. 心想擺工，有包袱，怕比人秋後算賬，但如果有合適的籍口，就會配合擺工，呢班人起碼總人數一半。

3. 返工藍絲魔人，不論包袱，只撐政府，熱愛工作，十號風球都要返工的人，呢班廢工，表面係無藥可救，但都係人，當個個都唔返，佢地重係咪有呢個動力，迫自己返工呢？同樣地，都係有一至兩成。

其實今日對廣大市民，不論藍黃都有一個極大的心理影響，重點令到種類2, 3的打工仔了解到，其實真係有可能擺工。

今日得你一個唔返，你又出左去幫手塞地鐵搵到有兩個市民返唔到工。

聽日原本種類2的人出埋黎，一齊塞，令到多幾個人返唔到工。

今日一個唔返工。

聽日三個唔返工。

後日五個唔返工。

直到全間公司無人返工，而老闆亦都無法秋後算帳。

擺工係一場運動，更重要係可持續性的運動。綜觀外國如美國、法國等地，一場成功的擺工工潮，係至少維持一星期，甚至數已月計的運動。雪球效應，越滾越大，直至蔓延至公務員，直至政府無法負擔得起後果，終會跪低。

所以今日擺左工的人，聽日要繼續擺，因為今日心思思想擺工的人，聽朝見到新聞，全部塞死曬，自然有人出黎幫拖，日復日，一場成工的擺工工潮正式展開。

光復香港，時代革命。

推

好難，但點都要試

塞多一日，真係塞多一日，不論海陸空，要而家開始推。擺多一日就有迴響。

擺你老母

堅持多一日，就會愈來愈多人加入，開始係青年，之後到中年，分分鐘廢老都頂唔緊，要加入擺工，講真，邊個鍾意返工，佢地只係唔敢唔返。無地鐵，交通擠塞，甚至係朝早已經開大拖，放緊tg ，全部都係極好的籍口唔返工。

幫推

罷

同埋點解今晚係關鍵呢？就係今晚必須開大拖，每日幫市民集氣，試想像下六點鐘放工時間龍翔道放緊催淚彈，而一眾打工仔因為警察所以返唔到屋企，佢地會點諗呢？

推
係罷啊！擺咩啊！

push

罷呀